上水都係咁撚多蝗

由朝到晚排隊入閘都可排到差唔多出個站出面

屌你老母